應唔應該組多一隊單車騎兵喺現場？

好似哨兵咁用

有時班狗會哩埋一二角ready 收到order即刻狗衝去義士度
但係義士根本反應唔切
如果有騎兵 見到班狗有動靜即刻去返前線集人準備

咁多人點踩車過跑仲快

講緊前線同狗之間嘅一段空位

同埋有時平靜咗 騎兵可以周圍視察

對講機好重要

有埋更佳 全方位知道班狗動向

以為你想講揸單車衝

我覺得哨兵應該踩roller

講Roller淨係諗起呢幕

前線同狗對峙果陣好近喎
真係踩兩下就到